全世界入黎 今晚同我寫封家書

聽日出門前send俾屋企人
伴侶 好朋友 或者你有野想同佢講嘅人

以自己為例 平時好多野都唔會講出口
翻到屋企又會好任性唔理人(利申:家人深藍)
我知道咁多年黎 無論發生咩事 就算政治立場唔同都好
屋企人都會默默地守護喺身邊 盡能力去保護我
所以為左屋企人 我甘願意付出所有

希望藉呢個機會
將平時講唔出口嘅說話寫低晒佢
寫信有時係容易過講出口百萬倍

家書並無特別格式
只要坦誠 講出心底話
感謝 道歉 表白 都可
唔好俾自己有遺憾

光復香港 時代革命
願榮光歸香港
十一見

Push

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書